[突發］中共出大絕人大釋法，文宣請入

唔好意思 扭曲左少少意思。

【Now新聞台】立法會議員何君堯表示，已向保安局局長李家超建議，透過人大釋法解決台灣殺人案，泛民議員批評是破壞法治。

台灣殺人案疑犯陳同佳因洗黑錢罪在香港服刑，預計最快10月出獄。

本身是律師的立法會議員何君堯表示，已向保安局局長李家超提出新建議，由人大常委會釋法，宣告現時逃犯條例中，不適用於中國任何其他部分這項條文無效，香港即可按現行機制處理移交逃犯到台灣，泛民批評這樣做是破壞法治。

—————————————————————

不過，人大釋法絕對唔係無可能。

第九十五條
香港特別行政區可與全國其他地區的司法機關通過協商依法進行司法方面的聯繫和相互提供協助。

只要中共詮釋司法互助係包逃犯移交，就唔使改逃犯條例就可以立惡法。

文宣組麻煩幫幫手！

兵凶勢危
721 寸步不讓

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

好呀，大劉仲唔做野

咁係修法

你出人大釋法又點
台灣都話唔撚收

國與國之間要達成協議先引渡到 你話比佢 台灣就要收？

咁樣同修訂逃犯條例通過左有咩分別？

唔係未試過啦，宣誓嗰次都係修法

呢條友真係痴線
連人大都想騎劫埋

佢志不在台灣，志左送中

送返大陸審

dq佢就甲硬話係釋法
今次由無變有仲有咩藉口話係釋法
不過何妖呢d係癲到謝偉俊都唔show佢

台灣話到明唔收 釋黎把撚

正 焦土必備
解放軍 人大釋法 宵禁

黎明之前永遠係最黑暗

你咪釋飽佢囉

睇下點

人大送中

心血充足既戰友請大舉進場藍絲page，包裝下個說法

無論你係和理非、勇武、泛民定張超雄都好，都要知對手依家一致地想沖散我地、動搖我地，大家記住不分化、不割蓆、團結對外

寫得咁清楚
點釋
無空白位解釋

喪心病狂

釋黎送中 然後屈台灣唔理公義

佢話成句改左佢

咁唔係釋法.....係擺明竄改基本法

無人care你阿何小丑
你咪試下釋法囉
我真係唔關心送唔送中
搞到咁已經係變左同你生死一戰

空口保法治
釋法係終審法院提請先可做
不過已經做過好多次

講緊由法律問題變成政權問題

傻佬講野，理佢都浪費時間啦

律師喎 法治喎
咁多次以黎究竟有幾多次係真係由法院提出釋法?
同埋釋法係冇追溯力架 釋黎有柒用?
屌你老母玩唔到議會暴力就用中共黎壓
真係咁想香港起義?

基本法本身都唔係路啦

為中央添煩添亂

釋法係要搵到空白位任佢up

但依家係將Yes改左做No

點釋

一釋法 一定社會恐慌 到時真係發生咩事民意都唔會轉

留意基本法95條，宣誓嗰次都係無變有咁濟

呢條友唔熟黨性定點
黨無出聲唔輪到你迫黨做野
你有咩資格

由人大常委會釋法，宣告現時逃犯條例中，不適用於中國任何其他部分這項條文無效，香港即可按現行機制處理移交逃犯到台灣

台灣: 當我ON9 ?

個次係無變有

今次係將一樣有寫清楚既野 改左做相反意思。

台灣根本唔會理你

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

呢條友分分鐘係中共內鬼

之後咪文宣唱國際囉

呢條on9仔遲早得罪晒三岸
中國地區? 台灣??

噉其實等於逼我哋推返政府

有分別, 送中係允許送去中國同臺灣, 依一次係純粹純粹送中, 冇臺灣
做完出黎林鄭連拎臺灣做擋箭牌都唔得

焦土派全面勝利

人大唔使跟何妖講法，佢可以詮釋95條司法互相包逃犯移交，然後話逃犯條例不適用於中國係因為中港移交唔使跟法例

睇清楚，逃犯條例係唔適用於中國，唔係禁止移交逃犯去中國

到時就法庭都唔使經就送中

而家既社會氣氛你夠膽釋法,我肯定香港市民唔會罷休

佢真係好醒

隻妖想迫班商家佬送中

何君堯呢個人渣
為搏藍絲選票同知名度
已經完全唔理後果

我最後應該唔成事
因為之前講單野係中共幕後推 都已經即刻跳出泥話唔關佢事
如果釋法通過 即刻佢支持同認佢有份
應該會比人插到飛起 加速香港關係法！

重大鍋過修訂

何君堯呢條友真係賣港賣到盡
連民建聯都唔會提咁樣做！

美國民主及人權法

等左你好耐

送個頭出嚟

Sor錯手負評

７２１

我驚捱唔到釋法
你由申請嗰刻即刻玩完

釋法好呀, 試下啦

比彈藥我地 咁撚客氣何妖

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post

佢唔改 喺附件三僭建都得
十八條仲可以直接實施全國性法律添
係時候撕爛本基本法喇

支共不倒 香港必亡

何生又助攻
果然係馬車師傅

何君堯真係要落地獄

我覺得無論係中国定我地，個反應應該都幾一致
「你出少句聲當幫忙啦」

攬炒

正， 中共終於入左局

CLS 佢真係想攬炒

PUSHPUSH
---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

7.21見

美國等緊你釋法
去啦

真.反送中準備開始了

其實大家睇番最新既案例

係可以有追溯權
可以人大自行提出

佢正正可以釋95 條

你可以負評我，但請認清司法制度嘅千瘡百孔

都係個句

要過既話垃圾會硬闖就得，不過美國唔比

釋法唔係解釋法律咩？咁樣係修改法律喎

隨便釋法, 大不了米真革命

dllm

到底佢個律師牌係咪出貓得嚟？

正解

明明係香港同台灣嘅事，關中共乜事支那勢力入侵香港

屌唔好咁天真
從來港共正苦都無care 過台灣收唔收
佢係想將我地送上支共咋

佢釋法同通過送中
後果一撚樣

執葉栗屍

香港online 三大職業優先睇

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

佢地唔care台灣收唔收
拿係修例立場黎講，台灣=中國一部分
陳同佳係台灣犯法=係中國犯法
符合送返中國審既條件

台灣：你地送人返中國審關我叉事？？？
又唔係送佢去台灣接受係台灣犯罪既刑罰

同理，點解通過左就大鑊呀
任何人(不論本身國籍)經過香港既土地，都可以聲稱佢觸犯中國法律而要的佢去中國受審
(利申但係衰十一唔計喎)

明唔明呀？？？

btw如果有講錯我say sorry先同埋糾正我唔該

有冇巴絲可以簡單講解下咩係人丈釋法

睇樣想射波俾中共搞喎

革命戰一觸即發

We burn together

7.21國際文宣

過咩法例都要台灣肯接收先得架, 何妖
台灣唔會承認中國一部分囉

何君堯 比卡超 想脅例統黨

人大唔係淨係釋到基本法咋咩？

基本法95條

釋你老母

遲d全世界d殺人犯比狗共立哂返去審

穢土轉生
仲勁左
林鄭中共多謝佢唔少
中共本身都唔志在，一路都有特別方式拉人上封
依家熄左火頭又點過

何君堯鼓動示威者星期日要去埋中聯辦反釋法？

本埋條命出嚟打狗都唔怕
雞笨法，咩黎架

Diu真係好撚賤

推

唉我屌

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721

出現了

釋法=推動獨立

想引港人怒火燒埋支那

中國點會同你講道理
一句「基本法原意」就收香港人皮

721見

又釋乜撚野法呀屌
直接用中國法啦仆街

到底建制派有幾憎林奠？
呢頭講完壽終正寢
轉個頭又復活
想嚟多次200萬人？

上次梁游咪今天宣的誓 犯了明日釋的法

當年無都可以變有啦，你又估到？今日yes點解唔可以變no？

仲有坦克車，一早講左係就快，開埋槍焚書坑儒已經搞撚掂，完左事再共享大灣人榮耀，齊齊做支那土著

釋法話中聯辦唔會再干涉香港事務，加真普選 咁就會解決到件事

「可」好似唔係強制

依件事上面，中國自己都甚少出聲，或者搵代理人去做，如果釋法即係明正言順由中央去做，即時變成一個目標，咁到時人民就會明正言順反中，唔信咁蠢拿屎上身

咁不如永久解散香港立法會，所有法律就人大審議通過咪算，港府同警察都唔使咁辛苦

自毀基本法？好呀，到時更加可以講香港獨立

快撚啲宣布埋緊急狀態 全國法律適用於香港
唔撚洗送來送去 拿拿聲就地槍決
快呀 屌你老母

宣告現時逃犯條例中，不適用於中國任何其他部分這項條文無效，香港即可按現行機制處理移交逃犯到台灣

有呢句「中國人任何地方」台灣已經唔會show你啦

殺人嘅係香港人
死嘅都係香港人
仲要認自己係中國嘅一個地方

當台灣人傻架咩

執葉何妖擦鞋啫

睇左中出大人SOR

正呀，繼續呀！一定要做到盡呀中共！

快撚D釋，直接叫人大幫香港立法，直接過送中，直接係全世界面前粗暴地撕毀一國兩制，快！

何妖，率廢老害人

何妖洗撚理其他人點睇咩 中聯辦頭馬

支持釋法

只要引渡條文講到好似台灣=中國的一部份的話,
台灣都100%唔會收囉

你夠擔釋
我地夠擔燒埋座中聯辦同特派員公署

釋黎送中

正 可以直接逼老美過關係法

跟住外資就

推撚爆

佢咁搞, 美國人權法一過, 美國第一個就搞佢

焦土黎應付深藍屍最好，一句拋出黎即係收哂皮

咁快撚d釋

土共本身做開暗 明扮民主

依家何妖又燒番主子一鑊 直接wfc灣灣任何人入香港市都可以車上深圳河以北 大撚鑊架

Pish 痴撚線

根本唔應該承認人大釋法權

釋法 = 承認台灣是一個國家

何棍妖 同比定超 都傻既。下下搬人大識法 中央吾會彩佢地～因為中央最想收番台灣 吾想搞甘多野 里兩隻草泥馬試下 我都想睇下中央會吾會屌7佢地

台灣唔收，北京收就得啦

祝共產黨好運

咁都得既話以後唔好叫人大釋法啦 直接叫人大修法啦
721見！！

共匪枱面上都唔出聲扮唔關佢事
你衝出嚟點名拉佢落水係咩玩法

全國其他地區 人地台灣肯認係中國先得架

唔係要解決台灣案 係借題送中

屌！咁做點算人大釋法呀？

直頭係人大下令修改香港法律，變相駕空香港嘅立法權利喎！

唔該即刻做文宣，等國際社會知道，人大咁做即係中共破壞一國兩制…

依家何妖提出呢個建議，亦即是佢鼓吹破壞一國兩制，唔該外國政府準備制裁佢…

豬隊友

冇錯，單案大陸都有權審

係變相擺明送中
呢個豬隊友真係不得了

又係哩條青山佬 屌

岩呀 都係中國境內嘛

真係屌你老母

文宣，要煲大佢

追溯返幾十年
真係偷渡黎果d
通通都要送中
仲唔快d同果d偷渡藍絲講

咁不如直接反左個政府 唔想再比依班垃圾管

我係大粒墨真係直接過台灣算

當年dq硬生生又一句比佢釋到一段

佢老母 係咪真係想全城勇武

中央邏輯
台灣係中國一部分
所以係台灣犯法姐係係中國犯法
所以可以送上北京審

之前西班牙都送左台灣人去大陸審

中共屌鳩你啦
你搞到又煩又亂想將個波拋俾我處理？

走撚咗啦，垃圾黎。

美國咪取消關係法囉！攬炒。

何君堯祝你百病纏身 無仔送終 長命200歲

根本唔係 care 台灣收唔收，重點係可以捉人返大陸。

條友真係唔識架wor
你想呀人大點搞?
你射個波比習敗北?
你唔驚佢嬲嬲呀?

明顯想上位

推上熱門 有傳林奠今日會出現喺九展 唔好又放過佢

幫幫手呀手足！！！

Push

踩住主子上位喎 好波

有邊次釋法唔係修法

你都要台灣承認自己係中國嘅其中一個地區至得㗎。

係要送中，唔係解決陳同佳

驚閪咩 釋埋台灣法咪得

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants

台灣都會拒絕接受。

支持送中立法

垃圾支那

人大完，台灣唔理，變正式案例，台灣不屬於中國，支持何妖

push

好想知何妖下場會係點

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

所以啲藍絲坐定粒六
奉公守法就ok？

其實佢個牌點考返嚟㗎

釋囉
再激D囉
派埋解放軍落黎囉
反正未見過坦克車
戒嚴捉人 連登廢青或成最大贏家

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

淘寶

本身話唔包點釋

咁200萬人會變勇武派 佢確定要咁做？

你可以話佢係想騎劫中央
目的可能係奪中共權

焦土係就快

而家搞到成鑊泡咁中共都唔敢直接出手
你何君妖竟然騎劫中央想拉埋佢落水

都係想焦土姐，夠膽就黎，反你個人大釋法都夠玩到中共死

我無野講

順手反埋基本法

變佐人大送中

你不如話全部條文無效

反了反了
連人大都想騎劫
何君堯這個人良心壞透了

何妖係咪用緊黑暗兵法

仆街又嚟

行政條柱已經冧咗
執法又冧埋

如果司法都冧咗, 咁留喺香港就會變得毫無意義

你話比，台灣就要收架，你咪慢慢釋飽佢

何妖唔憤氣
仲搞一定仲亂到仆街 中共唔會咁撚豬呱

釋左可以送中呀

中共咁做美國歐洲實即刻做野

同埋釋法都唔會咁亂黎, 如果唔係直接用第十八條就得la

大扭要做野了

唔敢亂9黎一開始就唔會出逃犯條例修訂送中

何妖連人大委員啲家人响香港收埋嘅錢都想謀害晒
我真係懷疑佢先係外國間諜

仆你個街標題黨
你唔撚止扭曲左少少意思
你係講緊完撚全唔同既野
連登同成場運動會俾你呢班fake news撚玩完

咁所以咪奶野奶到仆街

Pish

人大831落閘又係咩事

認真，內地法律係包審台灣犯，之前有幾個台灣人喺外國，都係引渡左去中共

佢咁做咪即係焦土

美國即刻制裁香港

如果走這步，川普一定會廢左香港「貿易特惠區」地位。另外，聽逃亡美國的中國特務郭文貴講，要係2020年6月4日玩死共慘襠。佢同美國軍方和銀行界關係密切。

君妖原居民真本土派

其實我真係唔明 點解會有人出盡力出賣香港
完全無辦法理解呢種係咩心態

馬上港獨

由人大常委會釋法 只可以釋基本法
係釋唔到逃犯條例的

支持中央政府釋法送中
全民攬炒，樓市跌，資金走

幫佢作埋點釋啦：

第九十五條
香港特別行政區可與全國其他地區的司法機關通過協商依法進行司法方面的聯繫和相互提供協助。

條文中的「可」，指的是任何本地法律均不得限制香港特別行政區與中華人民共和國的任何其他部分建立司法互助關係，包括逃犯移交。任何有這如此限制的法律均與基本法牴觸並無效。

支持
支共最好快d釋法

咁721 口號係咪要變？焦土派支持人大釋法？

釋咪釋囉..釋完只會推人去支持香港獨立
只會令到更加多人支持自己係香港人.

然後外商大規模撤資
支那本身已經貿易戰緊
再用紅毛泥封鳩自己個逃生門
到時真係加速支爆

然後 香港人權與民主法案 通過
保皇奶共支那黨 加埋 香港政府高官 同埋佢地屋企人
全部都共享支那人榮耀
再用 美國香港關係法 慢慢撚鳩支那

喂阿 諗起都正 快撚D釋法阿 唔釋正廢物垃圾
if we burn you burn with us!!!

人做律師佢做律師